講下自己由細到大生活 咩都得

我想知我同其他人既成長過程有咩唔同

隨便講下讀書工作情況 屋企有幾多人一齊住 零用錢 細個玩開咩 點去識朋友 有無/點解食煙飲酒 人生第一部遊戲機 運動音樂 咩都得

想轉工
24 a0動漫毒撚返工等收工再等返工

從未瞭解乜嘢係「家」

樓主抛吓磚先啦

由細到大屋企都冇人理我 唔會點關心同管我 自由得太過份乜都自己決定

屋企住左差唔多廿年無搬過屋 越住越多人
由細到大無所謂零用錢 只有隨時會比既廿蚊飯錢
一部遊戲機都無買過 小至果啲咩NDS大至PS
一封五百利是都未收過
第一部手機中二定中三先有
仲要只限打出打入果隻

有啲朋友都係咁 有個仲入左LOL台灣職業隊 香港都有賣過下佢新聞
無人理可以做到自己想做既事 如果有實力仲可以係一條出路

何出此言

人生第一部一手電腦同電話，就係入U之後，用自己申請的野credit card分期供的
中學打暑假工的錢，成份要交哂出去，再拎微薄的零用錢
讀大學間唔中先有收到生活費，根本上唔打工做pt一定餓死 (真係試過冇錢食飯，要問fd借錢開飯 + 交hall錢)

但都因為冇乜壓力 搞到冇乜責任心 就快廿歲人先開始擔心未來

由細到大都無異性朋友 已經唔識得同異性溝通

單親家庭長大囉 獨子 小學離嘅

屋村大 大學畢業

細個有一排放學就去我媽嘅c奶朋友屋企度

我媽廢事我爸有啲咩搞到我

細個好多時都係自己一個咁囉

唔煙唔酒 酒係同fd飲下啤酒咁囉

中學畢業先有機打

單親家庭大,小五作文寫老母同老豆離婚狀況,自細已經好自卑,中七讀唔成書出㴝做野,做緊濕九文員,等孤獨終老

3歲讀幼稚園
6歲上小學
7歲有GAMEBOY
10歲發現自己係HEHE
11歲有PS2
12歲入中學男校
16歲入I大
18歲過英國讀書
21歲返黎做銀行狗

大約係咁掛